仲係五大訴求?

過左八三一,最小要加多樣
-解散警隊

再加就係交出速龍名單!全民公审,全民決定佢生死,暫時恢復死刑!
跟住就係參加過行動嘅名單!

呢D無人性嘅人型生物,一個都唔可以放過!

五大訴求中，獨立調查，撒回條例已經唔夠。

我建議新三大訴求:
一、立即釋放所有反送中運動人士。
二、解散警隊並檢控濫暴警察。
三、立即由聯合國監察進行真雙普選。

係! 獨立調查，撒回條例已經唔夠,仲要日日睇D差佬作故仔!